<resources>
    <string name="app_name">TravelInformation</string>
    <string name="text1">
        Tebing Breksi merupakan bekas penambangan batuan. Lokasi tersebut ditutup setelah ada kajian bahwa kawasan berasal dari aktivitas vulkanis Gunung Api Purba Semilir. Pada 2015, Tebing Breksi ditetapkan sebagai Taman Wisata Tebing Breksi sebagai salah satu geoheritage Yogyakarta.
        Tebing Breksi memiliki daya tarik berupa pemandangan dinding tebing dengan ornamen patahan yang artistik, bagaikan kue lapis. Patahan tersebut terbentuk jutaan tahun yang lalu dan sebagai imbas lokasi penambangan. Tebing Breksi menjadi lokasi favorit foto-foto, termasuk foto prewedding, wedding, kopi darat komunitas, event musik, dan lain-lain.
</string>
    <string name="text2">
        Selama ini Waduk Sermo dimanfaatkan sebagai sumber air bersih oleh Perusahaan Daerah Air Minum (PDAM) dan untuk air irigasi yang mengairi sawah di daerah Wates dan sekitarnya. Terkadang lokasi Waduk digunakan untuk lomba dayung seperti yang terjadi belakangan ini dan untuk pelatihan bagi Akademi Angkatan Udara (AAU), juga sering dijadikan objek diskusi
        akademika tentang evaluasi geologi teknik dan kerentanan gerakan tanah di sekitar waduk tersebut (terutama pada sandaran dinding bendungan sebelah barat/kanan) Waduk ini Sering dijadikan Masyarakat Sebagai Tempat Wisata
    </string>
    <string name="text4">
        Taman Pintar memiliki arena bermain sekaligus sarana edukasi yang terbagi dalam beberapa zona. Akses langsung kepada pusat buku eks Shopping Centre juga menambah nilai lebih Taman Pintar. Tempat rekreasi ini sangat baik untuk anak-anak pada masa perkembangan.
    </string>
    <string name="text5">
        Selain wisata edukasi kekinian, siswa juga bisa berlibur sambil belajar mengenai sejarah di Indonesia. Salah satunya di Benteng Vredeburg yang lokasinya adalah di sekitar Jalan Malioboro.
        Di sana, siswa bisa melihat berbagai miniatur atau diorama peristiwa bersejarah di Indonesia. Setiap diorama juga memiliki keterangan mengenai tempat, tanggal, dan siapa saja yang terlibat dalam peristiwa bersejarah yang ditampilkan.
    </string>
<string name="text6">
    Menu gudeg yummi. Kalau Anda mencoba Gudeg Yu Djum ini, rasanya gurih dan nikmat. Dagingnya empuk serta telurnya pas rasanya. Dekat dengan kawasan wisata Malioboro. Jika Anda sudah lelah plus lapar setelah jalan - jalan dikawasan Malioboro, maka langsunglah menuju gang Jalan Dagen, hanya sekitar 50 meter, dijamin langsung sampai lokasi. Ada pengamen yang stand by. Ketika jam makan malam datang, ada seorang pengamen dengan suara merdu siap menemani makan malam Anda.
</string>
    <string name="text7">
        Termasuk gudeg legendaris. Warung gudeg milik keluarga bu Pujo ini sudah buka sejak tahun 1951. Sejak awal, warung gudeg yang akhir-akhir ini jadi langganan artis ini memang berdiri di samping bioskop Permata yang sekarang sudah tutup. Solusi saat lapar tengah malam. Gudeg Permata yang lokasinya di tengah kota ini cocok buat mereka yang terserang lapar di malam hari karena mulai buka pukul 20.30 WIB sampai 02.00 WIB. Masih belum moderen. Sejak awal hingga hari ini, warung gudeg bu Pujo tidak mengalami banyak perubahan. Masih ada lesehan di pinggir jalan yang membuat tempat makan ini rasanya benar-benar "Jogja Bange
    </string>
</resources>